反啪啪同盟 劇情討論區

優先場啲反應好正
大家睇完入嚟笑下

AND

HIS NAME IS

JOHN CENA

啱啱睇完留名

笑死 救命

成車一齊嘔

有幾個位會睇到想喊

JOHN CENA行搞笑路線又ok wor

莊思娜好正好搞笑

我都有呀，明明唔係人地老豆老母但都幾有感受

氣氛好好 好好笑又有d感觸
莊思娜做笑片好正 casting都唔錯
狂野時速同入屋偷手機笑唔停

Sam同老豆剖白然後自拍嗰幕
禾稈冚珍珠

飲屎眼啤 笑到仆街

入屋揸春袋

Do Do DoDo~~~~~~~~

佢不嬲都行搞笑路線

果個位笑到仆街

讀化學個位同學真係乜都放入口

揸春袋

幾好笑 點解冇人睇

幾多笑位
sam好正

Sam係最正
冇諗過最後其中一個真係會破到

係蘿友噴番d啤酒出黎